Charles Poulmaire propose une évaluation bilan pour des élèves de première.

Cette évaluation 1NSI_CC1.pdf comprend trois parties distinctes.
- un QCM
- 3 exercices de programmation sur des notebooks
- 3 exercices sur feuille

Le barème est indiqué sur le sujet. Et une grille d'évaluation pour le professeur est proposée.

Dans un premier temps, nous pouvons nous approprier cette évaluation 
et en proposer une analyse, puis en discuter sur le forum.

Vous pouvez retrouver les notebooks sur Basthon.fr.

[CC Balayage du sonar Eleve](https://notebook.basthon.fr/?ipynb=eJytVs1y2zYQfpUtc7CtSJQlO3aiqaeHNofO9NBecrE1GohaypiAAIMfxa7H79KrnkMv1g8g5UiWdLBjHSBif7_d_QDyIStYKZeNrh-yir2YCS-y0cNjN8kn_r7mbJRVwn6dme8662bOBFtE2S_X92Z8fOt97Ub9fiHqey8UD3NR9GphpctL2__O076Tnl1_xqUIyvdLqbAbng4HvcGwd3rRG3zsfTjrnX_ow2_B1gmpYNEb9CulJ8WtsNjltQmqEtJyH-ldD3Ckzms9P8keuy_F_Zex7ltgCpp-BKMZu4L1LIlICXLBlqJgyEkdmWK1FLpLUhGXJRce7iJ4UwkvEapi7WO4qVDiXsyZUD8CaayzQKVB2CbJ6j-qrbmTlfSrZU5_KjJTL6M30tMC7QvW0bcgo3cjrBhI8B9xiOgdw8FsO3J-o3_fiJC8WVueS-ftahn9hXbAiCgQMV0PPn3q0vD0NC4fsQxOn7aXWM7j00U0uUhPZ2OkQBJTTYE3otnK5UK9WlrJCSqqjIkaA3Ic0LbfovcfEYM23jLxHVe14i45SYpbI3aeVsu5UBFODIOKgb422nFSnicQh2HUCsObW6Fj5-KMEWBtUCMSxjhDt_kQnJ2ElynhZ53G7mlEcdujdfNAgnkcPmhgkmLd0D2Kpsm7irbx4AyGdHQg4OWegM2YdhXt6HYV7TgPZWoHveX3iuPV-Segc_ClAY06qWGfC4ujm0gByhZJ2emAM51OIjt4DW8Sdh5i5k2est_lEmTRy7JeGMmRPhp8sLxFh2eEfCJCEyN_XljmbUC-WTbCAz8rszAz3izxHbUVyULegGtlTHecAHdT-JPRjSb84ARmFSFWPClM0D4bDbuZCb4OPt6545-B8SVeVejcgv-lRay2lGxpkQj91GecEr4D84MXOCBoQ4wY4pELcgER78Oog1JvBlM4xzZdEccvv3W6MDmhqys6fw3OF9F1uKYrbpdarZYezUS_NhhbQOF5P2m3OXuQn6WR8WY62iB1e96at4YVdW3QrS3Kbl5dOSD-FHkjXZtCGsauuaqndEV5nje70liShFcWLtM5H0N-Qq1h_MmyqfUaijH92m7k-8F4w-gpKpb3P0Jb9sFqCPdNdPBq2u0b7hudkDdgf9vxlx-ARP7Lfa06327VuLuF8StbzcrVXMSdFlUEg0-0W6PPEG0mXY2PlUmr-DspKGoUBh7wEfNknj2iRD0FI_C5k9KuN5NKamNxpT3-D5P8g0s)

[CC Drole de sommes-Eleve](https://notebook.basthon.fr/?ipynb=eJzdVk1P5EYQ_SslgwQY48wXm2UklEOSWzYfl1wyq3GP3QO9a3eb7vYsCM1_yXFHK-WUW27MH8ur9swAA0kEm3AIEuCuLldXv6r3XNdRLsvSRcNfrqNKelEIL6Lh9TwJ9rG_qmU0jCph3xfmg46SyJnG5mzbId50VODXTN5J7-iICrv8vQxGcqaqpIvmyVMDf2esu2j2jCY5ncrcN5JK0Yaj3cFxhw6pe9LZJTiYiVdSe9p9NejspkQj_Y3QjnLpvSSRezVTfrkgbRpHoq5xsLQGDllhTSnHhRyHsPuImnDQg4xKCfdqYiUhsJKWMmxiK0vpGXeJ4-_D2WXJx6pckarqcrmoEByxC9lc0tRoZMr7tbQI7wVuVOytL2-p0ZJuPrXQbpC9-YNcYwP6baK4tqlqq8Ia6Xc7HZKeTk5OUnojFKPitg9svCqVY0x8u1UtF_7ccNBCTafLheU8HQ3jeKSPKI45lbUP5aLMm1J4o3BcjStznWorK7X8aGXy6DtO0kQ4viFn32jKz4U-k4wHX42h3IRyMje6kCkHegb2Ozv0Zn1sl4bPqd5PjXSMFL8f09cm1I4Lh-zWKG43U0YXjWIYdIFKUC2sqJYfUZEV-m133VYtExnXKZtkWwXMUMF2CzXMaD_fQzK0_BWlwS77Ght6pQ8QUS0OCjTzRh8EKvygA5JWcA4kLyWyl4TyCHvBbXXE6VnJmXKUcm_tkqsjdIBrmNDwXDOATgkP-GkJ2C7j7saQpdsQR942zssiGk5F6eQW4jkKcxftQk5pi5ciocnBcKQJPytWnlKaphSHv4f8t9210jdWr5wQFXfJGy7PODeN9tFQN2WZRKbxdeNZ7t5-Tjv0uB2AL7bOhYLWgCTbbRHH9y8Tx0j129yG4rUIszT0w7uOwiK8Dw0A_YUDLznQZ6L6n2PR36YG92YRhGpmuI83iIiZzFsObC7HomXRuDWIzk0osFnb5YKJr1aiuOpy1os7XGHFwL5eLphYrPrl3nKhcRYEvwifjIsNex9g-ET56L2cfIxnvf-hgoyiVkNGEQgcFng6xFOwhRxra6aq_ShyV-gZrhYaYPVZ-NfVBUjfExjn7VggPfzfh64c3Fonj1rvR1sJ00NJUtqHF19GlH7GN1tNeW5h3LcI6IRXbgrBYpK-k02AtlWfRs24hA_a_Gkgt7x-BOduHwNWr_PlAZ2eEhZ4HOm_9Ea3JvTqeBC8scDj33h3jwcJnbzutbGPB3h8GdELs-Y_UDkBK0yNoggvWcAOszuKx1Tk6WjlwCGY-YLnIpCcJorpz3IYKI1W4q8DHFHblJBMSUzodmTdOPJkFgbgrbDglFOoJZ968yk3PAxjigySAtYvf9Pt4J5Db3LPIxwf6mQ1wQFf8SyXC8TAQK1D0CSYcHexZWIvtt132pieI8ZxjMsBMoyPGKLj-Bkh8F40f5vca-730mpZulrmvCqUq0txNdai4hd-vIL4o9QIUmJGbcQZW-tghW3l1a77SGjjNeY6cUCmR6WsNXZcMVNgWr2lNmFWMhcN-4gwVWgfeekBe7BFaX0Fn0oh6fZmHrtfXB49ngWvJ610eoRhdZf27m59dcbfTTcuQQ97m0f_biJRP32d9qL5nKO1DRcNB7eLcaW0wcu9-Z9YN_05)

[CC tableau recherche dans Pi Eleve](https://notebook.basthon.fr/?ipynb=eJy9V8ty4kYU_ZVbygKbwQRJBgwVVkkWrsrCqcpucEFbupjOSC1Nd4uxy-V98heprMab_AR_ki_JaQmLhxnseThUQUvd99Xn3nu6ufMiThLjDd_eeSlbEQsrvOHdfaucn9jbnL2hlwr9Ls4-KK_lmazQkZv7jqy4SlgUN6Q5mrPGl4YUC2XoQo6Vd9_6XJM_ZmnKKmJNudDEN8uHqLB4SwQ51SJhipmizP3Ik5gNNE1715FndWEsx95wJhLDO36d9qbPmc5SSvNU2DnJNM-0xdtYjVXMM3iLZCoSNpNcHqnj4VgRPmnejnNDI1Jv_GpGsy20ImP1ERZzefw2GF7CC98wdiAzNYmyQllvqIokaXlZYfPCOtAvvwAktpZplqnIGaacNfQdLprVIrt1cLGhqZpSrjmVy48aqAHJaiNOMJf0759_UNjyT_3uIOh1w26bLkrEOc0BslhwBAsjv4PPlOAlu7KSlSUg8PPL0vJ1Wbk4B7xb6JexHI_Vxfkr4foLdjMXy39UtRuhRWQdeMDy4nyK7akKAmBpMp0KaUqg_Q4hsDXW5nmwqU3nCc1EYUmLPOcEWL4vGoA5kbY0uuk9bhQI6ROh8Q0eOXVxRa55aMPIAiEUujLw2Kt0RNd6-XfEtPyL3DJJFcuIj2n4tQl727lsEQa_GoJqCKvhtBq61dD7ot747IAGg0G_coins_pp8Fqd2Wz-5MjPwgi75jCFxENckMosX2XZOzwUhpBFq8VCyASJz6CA3JcdV5XTc9WEZk8Olmq72fwC7m3-WrApGcWnYbOitbECI-fJ8mHV7TXpTOvWnG60PDYiXegqJlaOwkW6_GhBP6i_qsxoKl0npblG96BosdZxG3KZcmNJYZIPbBBExKpg5wAdGQm7fFBCVQUP4y38vPGnzhYegikBxXQPim3aIjzQ2gnlgAJaIzDe5l7jTNo1t04b6OMG_Gxq-Ic10PjQ2FQInnHRHewoAKDeYZ1eHzpfeRZuHXlH0jXM45mHdEjFk3ASzeVs5jIxcu3Ubrcv6Q1hWP1unYeYeK1Wq6s1QLXSY7n-hkmgschcZdVQrRgP7Pc7Fy7_FmLm210hhDGs7QZynRaAo9GIymIZqycCfi3gamOPQLC2gFrYIxDWAjhU9gp0erVIp9PbJ-K6rpZx9fPqyQqrZG2wyk6qms06vGazvAW6w6-K3K0vlg9azmTZ8QJcg7bOwCxVR4A3GqAD2Fo-PEnpZ8V56uKk50hwdenVE3fnxR3lhVz4ycMcBqdleeoM9Fg3GtuKn4zEdcvd_czy4X3h7sn7hI0tYTFgV64u4y86Vlpr7sVrgg3kbMEwG7wtCnhNnsSw5bFVBYoc1PZO_G_ASrtQH0VzV7nDVY5WpZ2wwkJZz-FqRYKnOtXjh7nE3iT9MCqZakVspdAm7WHtsSl2xLaZbT3P2MOOmHNbk-L_xIn7yW91s9imPtxMFuihb8N7T3LT6Pf7jUcM_e7ZWc09T0VRlrVor9M5JOkHa8nuIZt-EK7dD4LwgGj_bFCLht1D7s_6fi0Z9Pu9lyXxsrUF7zvWCtWSc-TeYmnyRNxOlEjLG-utnTuOhOVEqOtCXLvZvJzF3Eqqeg-RuVpqItUscwZdglKpdaYnqcsVplZasjazYG0QsjcMYWGGjpjwDa5U1ZzXzm8hk0oEXeXcYvX7m5P9Ubj3KxAwbFqYcX-eWW-u5rfX7r-JmSTASq_jCDcD8cL2WTvw7u-dtZn7awUoT9cvkxR8AuXg_j8Azrgq)

